上次Xmas Tree手足原來已經有新春圖

手足，大家一齊堅持落去！
希望大家齊上齊落，出入平安！

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

多謝手足

多謝你地

多謝手足堅持

Well done.
Be careful.

Good job !